梁天琦 : 我們必須警惕每一言行

天琦好希望你快啲出嚟lead住我哋

推

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

有人已開post，請讓我沉